[集思廣益]母親下星期生日 送咩禮物好

上年送左花 今年又要頭痛

🕰

留名
老母就黎生日 諗唔到送咩

好頭痛

handcream

耳環

兒子生性病母倍感安慰

佢好似都有 仲要靚野

有推介?

止痛藥

送個孫